港獨分子實操手冊曝光， 原來接下來佢哋要咁做！

喺黃之鋒等人密會美國駐港澳總領事館嘅政治部主管Julie Eadeh嘅第二天，香港眾志就發動咗「九月罷課」。按照美方制定嘅行動方案，下一步港獨分子就應該採取非暴力干預方法，比如「絕食」、「非暴力騷擾」等等戰鬥方法，「誘使進行拘捕入獄」等政治干預，以及「靜坐」、「非暴力入侵」、「非暴力阻擋」、「非暴力佔領」等物質干預方法。
不合作嘅方法，則係對現存嘅社會、經濟、政治嘅關係實行故意切斷、限制、撤除或者公然反抗，期間瘋狂散佈謠言，例如「罷課」、「退出社會機構」、「罷工」、「經濟性抵制」、「抵制選舉」、「不服從不道德法律」、「拒絕納稅」等，致使日常生活無法順利運作。
講到呢度，大家係迷覺得好熟悉？冇錯，上面嘅所有情況，8月5日至11日嘅香港都曾經出現過。
黃之鋒之輩，其本質就係個徹底嘅漢奸，想裏外配合，將香港推向動亂嘅深淵，以謀取自己嘅政治和金錢利益。黃之鋒呢班所謂嘅自由鬥士肯定唔會諗到，多行不義必自斃，香港係香港人嘅香港，只有香港人先至係呢顆東方明珠嘅真正主人！

$0.3

單機啦

屌你老母
唔交税洗撚美國佬教？
你行出街問下有邊個想交税比呢個垃圾政府

原來連登仲有低級五毛